有乜卡/銀行用payme會計迎新簽帳？

如題

我都想知 啱啱批大新ba 唔知payme計唔計迎新

HSBC 4月1起唔計分

Hsbc唔計定payme唔計？

渣打

建行迎新計唔計?

DBS compass visa 又計唔計

計

Dbs 全部唔計迎新

咁狗頂佢